TSLA 升升升升升

今日先高後回落,,,跌到HIGH HIGH

跌就好， 等我入貨